有無人覺得銅鑼灣新記車仔麵啲質素愈來愈差

上次食都好地地
今次食啲湯好似溝過水咁 啲牛栢葉好似亂9咁剪
一枝可樂都成十蚊
恃住自己而加啲客講大陸話就對本地客呼呼喝喝

打破曬我對佢以前嘅好感

覺，叫左幼麵但食落蝦子麵味

料就一般
去主要係食佢個辣汁
食開油麵